都話咗香港女人係雞泥

點解冇人信

雞泥係乜泥黎？

雞泥

包括你老母？